母獻身護女被姦 殺強姦犯後被判11年監

澳洲布里斯本一名35歲媽媽皮特絲(Roxanne Peters)，用廚房菜刀殺害性侵她的嫌犯凱薩(Grant Cassar)，並將凱薩棄屍在一處壕溝內。該案近日宣判，皮特絲被判處11年半徒刑，但當地鄉民卻痛批這樣的判決非常「恐龍」，紛紛力挺皮特絲，認為她殺害性侵犯「根本沒有做錯」。

英國《太陽報》報導，事發在2015年12月，當時51歲的凱薩闖入皮特絲的家中，逼迫皮特絲與他做愛，更威脅如果皮特絲不從，就要傷害她的女兒。皮特絲害怕凱薩傷害小孩，於是服從凱薩的威脅，遭到凱薩多次性侵。之後皮特絲忍不住心中的憤怒，拿起菜刀直接狠刺凱薩多刀，驗屍報告顯示，皮特絲對凱薩刺了61刀，傷勢集中在胸腔和陰莖。最後皮特絲開車運走凱薩的屍體，開至離家1.6公里外的一處壕溝棄屍。
法官博地斯(David Boddice)認為，凱薩揚言要傷害小孩，這一點引起了皮特絲的憤怒，他稱：「我可以理解被告在受到威脅時，在那種憤怒的情況下，怒刺死者，但刺完之後你應該向外尋求支援，而不是去棄屍。」博地斯也說，凱薩的死，是凱薩的家族永遠難以抹去的傷痛，凱薩的母親珍妮絲(Janic)也說：「我無言了，我難以想像一個女人會做出如此恐怖之事。」最後法官以殺人罪判處皮特絲10年徒刑、棄屍罪為1年半徒刑，合計為11年半，但可獲最多2年的假釋。
但判決一出，澳洲當地鄉民紛紛挺皮特絲，認為這是一份恐龍判決，網友們紛紛直呼：「皮特絲到底做錯了什麼？對方是性侵犯耶！還威脅要傷害女兒。」許多網友們都希望法官博地斯能「看清楚」，真正犯下大罪的，是性侵犯凱薩，不應對皮特絲下如此重刑。

法官痴線

不過個女應仲正

即時報警唔棄屍其實未必坐監

唔會囉， 個官根本就冇諗住輕判

左膠法官

有計劃殺人同無計劃殺人差好遠

女人真係冇腦
捅60 幾刀仲要棄屍都諗得出
佢如果報左警一定唔洗判咁耐

咩叫非常「恐龍」

咁淨係閹割佢，再Dum碌鳩落街呢？

「恐龍法官」呢個term好似台灣好常見

恐龍法官=狗官

桶幾刀然後喊住搵人幫手

正確，法官應該唔會因為姦犯已射精就否定自衛殺人

答我，如果條女拿住把刀，強姦犯講明只強姦不食害，條女正確做法係咪放低刀比佢姦？

個女未必更正，個犯一開始目標就係老母

強姦不傷*害

其實佢唔係捅人咁多刀再棄屍都未必洗坐...如果佢係一兩刀就算殺左但報驚等人處理可能有得打甩..但插人6x刀仲要揸車去第到棄屍真係過份左

除非有女兒證供，否則只是老母單方面故事

其實可能冇證據證明嗰個人真係強姦犯
個官跟證據判案，冇證據下根本無可能酌情輕判
如果憑一面之詞輕判，以後男性面對嘅情況就係莫須有

睇成 母獻身 護女被姦

澳洲人唔想要法律 法律就係咁㗎啦，你係受害人應該報警，而家咁即係私刑，係可以理解而且同情事主，但係唔判佢罪即係鼓勵所有人有事都可以私下解決

唔係輕判先係左膠咩？

法不容情，可憐佢而輕判

就係人治非法治

捅 60 幾刀仲要棄屍, 記住你最多只可以用最低武力制服或阻止罪行.
家下係超過晒以眼還眼. 無錯係極度恐慌下會做出過激行為但係呢單更迷離.
佢諗到棄屍就已經更加 Over 晒.

聲稱被強姦同殺個強姦犯係分左幾日, 個男同女都係道友黎. 有無真係強姦無人知.
條仔就死撚左, 佢重叫朋友幫手搞掂條屍. 無人肯佢將條屍用繩綁住係車後面拖走左幾公里.
你可以幻想到條屍最後得 D 咩剩.

都已經 2018 年重有咁多人帶有色眼鏡覺得女人係弱者同一定男人會強姦.
重有毒害係西方國家好嚴重有吸冰晚晚係急症室大叫, 呢兩個道友上左龍做咩都唔記得.

華文傳媒將成件案完全化晒妝講到個女人係受害者.

人地要拿條肉棒捅佢個女幾千下再射精呀，咁過唔撚過份呀？

原來仲有內情

明，但呢兩種情況最後由邊個講出黎？

捅六十幾刀先係重點
正常都唔洗捅咁多下已經可以制服佢
但係佢都可以捅咁多下
証明佢完全被怒火控制
最後仲棄屍

這個判決非常恐龍？！

各打五十大板

以為新北

但係棄屍一年，殺人十年。咁都係要坐十年

一睇就知個女無老母咁正

我覺得判刑冇錯
保護屋企人加上被強姦當時可能已經失去理智
或者5,6年後會翻案再比佢上訴得直 少坐幾年早d同個女見面

十加一係殺人罪
唔棄屍即報警自首，被姦後誤殺，點都判輕一大截掛，甚至判自衛殺人都有機會打得甩添

如果殺嗰個係黑人，應該唔洗坐監

有仇必報
11年後到法官

博地斯也說，凱薩的死，是凱薩的家族永遠難以抹去的傷痛，凱薩的母親珍妮絲(Janic)也說：「我無言了，我難以想像一個女人會做出如此恐怖之事。」

強姦人仲想點
被佢姦完都係永遠難以抹去既傷痛

如果條友真係強姦犯 我覺得咁樣死算益咗佢

棄屍唔可以係自衛殺人？ 殺完人咁大壓力，做錯左有幾咁奇？ 好明顯佢殺人係冇計劃，唔通佢知道一早條友會強佢。佢plan定棄屍？

自衛殺人做乜要企圖隱瞞？

棄屍呢下害左佢
可能驚比人知強姦所以搞成咁

答左囉

台狗 非常恐龍

老母35歲都重咁靚
個女應該

咁你又判鳩人殺人罪10年
棄屍年半咋

我記得之前聽過一樣野
因為要阻止a強姦人而殺左你a
好似係無罪
但前提要証明到a真係想強姦人
而且除左殺佢之外冇其他辦法阻止

但呢個case係a姦完人先俾人殺

証明到強姦，因為有體液，但唔排除會再姦

個女人偷食但發現俾個男人呃左好耐 又唔想俾人拍既閃卡流出 就斬死男人屈佢老強 空坐貞烈同愛女既形象。

ff

完全係仇殺

要証明到後者有難度

好地地做乜棄屍，將問題變到咁複雜

咁樣，當真係二次強姦，除左cctv外完係無法証明，即係硬食？

你話捅五，六下加即刻報警就話啫，不嬲自衛殺人只限頭個幾下

隱約聽到肥亨喺佢節目嗌：「所以幾時要fact check lo 」「而家係後真相時代」之類

個女人好慘 俾人強姦完身心已經受創 宜家仲要係監獄過11年 係入面自殺都似

打咁大段野曬氣，冇人睇

覺得自己冇錯就報左警先啦 女人真係

識吹可以吹到自衛殺人

棄屍先判左一年半
點睇都唔關事啦

殺左人唔洗受罰 坐11碌咪算少
強姦犯強姦人係一定要坐監
個女人殺人咪一樣係要坐

唔緊要啦, 救得幾多得幾多. 香港係大陸化下好多人心態都回塘. 無知又唔願意追尋真相重可以點?

話唔定得3歲

你好似仲未解釋到

個個都話唔應該判個女人有罪
遲下女人9up佢強姦我就可以隨便殺男人了

垃圾澳洲
美國佬屋企人人有槍，你衝入人屋企已經可以合法槍殺你，仲洗乜坐監

真係要查過先知咩事

事關溶緊冰既人勁paranoid 你掂一掂佢都覺好大件事